[究極風向post] 淨係講兄弟爬山各自努力係唔夠咖!!!

兄弟爬山各自努力呢句野淨係拎嚟講, 係唔夠咖!!!
咩叫兄弟呀, 出嚟一齊行咗咁耐, 要講個信字呀!!!! 係信任呀!!!!
睇咗N咁多分個分化/反分化post, 已經睇得出邊啲係前線義士真身, 都係有腦有思考, 明白勇武講時機, 但總係有人用更鳩衝嘅論調嚟質欵佢地扮前線, 企圖令其他人覺得所有義士係好似自己講得一樣咁鳩衝當民意係垃圾. 呢類人用意只有一個, 就係製造和理非對勇武不信任!! 令和理非懷疑前綫唔少都一係真心只識鳩衝或者會被鬼水咗去鳩衝!!! 只要將呢個心魔係一眾和理非心入面發酵, 就可以令佢開始諗, 為咗民意(和理非嘅內心最大弱點)或者糾察係有需要. 跟住就可以誘導出大台嘅需要!!!
無錯, 呢場仗入面犯錯嘅空間好細, 即使好多勇武進化成智勇, 亦難保唔會揀錯時機做嘢. 但係,
又如何!!! 邊個可以保證自己每一步都一定唔會錯!!! 就算勇武手足揀唔啱timing做嘢, 和理非阿叔一定照同你spin!!! spin 唔到都要spin!!!
阿叔唔係真心膠到以為冇鬼, 但要我因為疑鬼而處處防自己兄弟, 仲駛做嘢?
調返轉, 跪求勇武手足唔好俾相同嘅手法令你地覺得和理非一朝又退化返去2014
到咗而家呢個關鍵時候, 唔可以失去對兄弟嘅信任!!! 好想場仗最終會勝利, 所以好怕呢樣嗰樣會令我地輸. 但係廢中我會嘗試去信企出嚟嘅巴絲! 信巴絲一齊發揮出嚟嘅集體智慧! 呢樣先係呢兩個月引領住我地每位手足嘅嘢! 俾人話膠都要係度講:
勇武手足們, 無論發生咩事, 和理非廢中一樣都愛你地到底, 不離不棄!!

推